放iphone 細銀 64G 一部

如題

-200 求甩手

因為諗諗下想要plus多啲

5000收

$5,500 收

5600要

冇講iPhone 幾

-700排

-200死去肥花搵水魚啦